只要有利用價值 美國唔會割蓆

好多人驚做呢樣果樣
美國國會就會唔鐘意，會割蓆，其實好on9

記唔記得眾議院入面係提都冇提過勇武手足既表現，一味講香港人勇敢和平示威乜乜乜
就係因為我地既手段係唔重要，而家只要我地既目的係為左民主自由，佢地就會支持

點解佢地會支持？
因為美國用我地同中國Deal，有利用價值
一日我地有利用價值，我地「唔靚」果一面佢地點都會避重就輕，會保我地
再者我地做事都算有根有據，就算做過火左少少，都好容易比到下台階佢地

美國幾時會割蓆呢？
就係我地再冇利用價值果陣囉！

睇下近牌點解庫爾德人會比美國遺棄，就係：
美國利用左佢地打完ISIS，又想撤出中東，就唔理乜野道義馬上斬纜割蓆
而唔係因為佢地做野過左火或者做多左乜野

和理非同勇武唔係佢地幫我地既原因，利益先係
而家只要我地對美國有用，我地都唔會比人割

認真Post 求推

推呀
美國想用我地，而家係點都唔會割

幾時先會無利用價值
想知

香港人要努力證明俾世界睇我地係春袋同既春袋
人地先會實際支持

我估
一旦中共比到美國一個滿意既Deal，美國可能會放鬆少少
但係可能會繼續拑住
我地呢邊玩完或者美國既外交策略有大變

YUP

我地已經係春袋中既春袋
所以美國佬先支持我地

如果你真係想話實質支持，目前應該係難Ｄ
制裁既話可能性大Ｄ

香港人最醒係捉到貿易戰呢個時機
雨革當年隻馬得出口術咋

香港係連接西方到中國貿易嘅金融中心
放棄香港等如放棄到中國賺錢
香港淪陷嘅話，全球經濟攬炒

大家學精左

而家我地算係內外民心皆得
大家繼續升級，唔駛諗

推 好多人好天真咁認為美國幫你真係為人權

係，政治一向講利益唔講道德。

當初打美國線好多人都係話送子彈比侵侵
本質冇變過

幫推

中國民主化

其實係真係咁啱啫
始作俑者都係林鄭個八婆

推

黑仔馬當時對華太軟，去到就黎走人先整個TPP孤立中國
侵係令到美國反華既大功臣，無佢就無可能全美撐港

佢有和平獎唔敢亂黎

美國唔係某幾個人覺得香港可以利用就得

PISH

我估係我地經濟無利用價值那日？所以攬炒到某一個位就變真.攬炒無埋外國理？

但係以為美國係政府可以自把自為按著佢國際利益決定都係好天真。美國議員每個都有自己想法唔係鐵板，亦唔係個個都係國際捉棋高手

不嬲都係

點止軟，直頭叛國添啦屌
奶共奶得不遺餘力

我地要制造價值
成個美國人都支持
佢地政府都冇得反對

推
製造價值係重點
包括令美國人關心香港,議員可以用香港牌拎選票

美國一定唔想攬炒
所以會用方法阻止中國逼我地攬炒

美國人支持好多時候係睇到香港人
對於自國D Antifa同Far-Right好失望

真係講人權新疆大獲好多，美國佬唔會唔知，但佢地之前都冇做啲咩實際野就知咩事。人權呢個道德高地係錦上添花，但冇著數得麻煩九成都扮睇唔到，up兩句就算

1。香港人自己都唔buy示威者，示威浪潮減退

2。外資撤得七七八八；又或者香港被中共溶得七七八八

3。香港示威者做咗啲點保都保唔住嘅嘢，例如隨街見到中國人就殺；到時美國國內聲音又會大到令美國乜都做唔到

4。中國全面開放外資外匯，香港唔再係春袋

美國政府係講利益

人民先係講道德觀念，普世價值。

而美國係民主國家，政府要順從民意先立足到。

所以我地除左要標榜香港既價值，仲要取得國民既民心。

NBA事件就係一個例子。

得一同三有可能

呢d post 先值得推架嘛
乜撚野就輸就輸紅底裝修都要俾班撚樣審查, 收皮啦

同意

所以國際戰線一定要開埋德國同英國
德國係由人道立場去幫我哋
而英國有法理上嘅義務

互相利用係比較低層次嘅關係，而我地依家慢慢起價值觀、道德、思想上connect到，關係越來越緊密

我都覺得要推，希望搵到一樣類似NBA 嘅嘢去collect英國人同埋德國人但係諗極都諗唔到

如果玩到炸彈傷及無辜美國好難再撐

佢哋形容抗爭者有美國開國先賢feel好感動

我地比起而家既美國更加勁
淨係講種族融和美國已經做唔到

啱

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

有香港呢個金春袋係中國國內突破加牽引中國百利而無一害

美帝都係咁制定包圍網係日本 台灣 印度 南韓
依家香港對美帝絕對係天時地利人和黎

正確mindset

德國人既話你connect到美國人就會跟風
英國人就係個政府問題，上一輩人對於香港印象唔錯

好多人手足做美資行賺緊中國錢
只要香港無資產政府就揸唔到你春袋
你唔係而家重入市呀？托市托到出曬面

傻啦點會

推呀

都要林鄭咁撚蠢, 偏偏係呢個敏感時侯推條反送中助攻

話明柒婆

香港仲有價值
$$$$$$$

美國對維吾爾族都做得越黎越多
前排參議院通過左維吾爾版既人權與民主法案
同埋禁止迫害過維吾爾族既中共官員入境
因為而家中共係新疆起左好多血汗工廠
入面既員工都係集中營出黎
人工極低，唔做既話就要入返集中營
而呢啲血汗工廠對一帶一路係好重要
因為呢啲工廠可以用極低廉既成本製造商品
對美國黎講係非常之不公平既競爭
所以其實而家新疆對美國黎講都好有利用價值

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Ideally係要變做英國咁既耶教英語盟友with a Chinese twist

我只知道係咁.

除非香港人嘅示威暴力到美國人認為唔可以支持， 如果有任何政治人物支持係會影響選舉結果， 如果唔係都唔會有影響

基本上新彊係中國通向東歐同中亞的必經唯一門戶. 大有當年張騫通西域的意義

其實美國一向都係用實際行動同某D獨裁政府合作, 利用專制政權去換取經濟合作同利益. 當代的最典型既例子當然係沙地阿拉伯. 近代的例子有南韓軍政府同台灣國民黨政府.

南韓同台灣之所以最終民主化成功, 係因為當地人努力不懈不斷發動民主抗爭, 最終令美國意識到唔可以用扶持親美的獨裁政權來謀取政經利益, 繼而轉軑迫使當地政府放棄獨裁體制, 要佢地改行民主制度, 否則的話只會永無寧日, 令美國都同樣一無所獲, 局住攬炒

如果庫爾德人係打得嬴ISIS美國就唔洗出手啦
明唔明
係美國唔想咁張揚
相反領功既係庫爾德人
ISIS太殘忍 殺人又用化武無差別攻擊大人細路

美國入面都有分好多派
有d更係比中國收買左
愈多把柄比對方在美既打手捉住，佢地就會施壓「幫」我地既議員。

支爆之後，支爆之前或者之中嘅話香港會有佢嘅利用地位

推你

推番